聽日老死結婚，老西+NMD會唔會喧賓奪主

但唔著NMD又唔尊重場合
好煩

Help
SOS!

咪咁啦, 搶晒風頭

想formal d

我驚新娘跟你走

想搶新娘？

見我著咁疊水

背心人字拖先真正喧賓奪主

Nmd 比不上人字拖咩

上次著nmd,嚇窒左隔離全身Dior homme既男仔

Ching 幾高調

乜撚野dior honme只係uniqlo果啲fd , 毒男著多